如果葡萄牙拎世界盃冠軍，我塞10抽提子入尿道

2018年俄羅斯世界盃，賭盡D

第一個見證你地

lm

今年d傳統強隊都出哂局 唔係無機呀

由和第一場個下巴打你好驚喇

點樣出晒局

德法西巴